之鋒夾飯民就得，飯民夾返佢就唔好「鬥黃」

其實可唔可以大家一條心打返場好波呢

凡事太盡

為咗個議席卑躬屈膝
本身美帝仲諗住邊個簽就制裁邊個，gphone都簽你叫美帝情何以堪